元朗叔伯父唔知今次賠幾多呢

廈村生意佬慢慢同你地計
荃元天屯大商場
今日每個都跌幾百個
唔知賣哂啲丁屋夠唔夠賠呢？
元朗人睇錢咁重
你地仆街歌死唔掂

荃元天屯大商場
都係新鴻基自己友,有咩問題..

廈村生意佬,呢到可唔可以講多D?

有冇發現今次都係啲叔伯
而好少靚仔
廈村好多人係元朗做生意
認錢唔認人
係元朗出哂名
以為新鴻基大商場就冇事？
淨係太古集團
Catalog 馬拉松 gigasports
飲食
每個集團最少跌100個
唔洗賠咩